大家填form填國籍會填咩

我習慣填香港，後來發現好反動但填中國又好似唔太準確啵，大家點填

British

Hk

香港

你老母就反動

Canadian

揸特衰就填香港 想填中國都唔得
出入境管制都唔同
揸BNO就填British 填香港都唔正確

去日本嗰時 : British National (Overseas) / 英国海外領民

我係中國人啊！屌！😭😭😭

反你老母動

你今年夠23歲嘅咪British National (Overseas)，你本護照國籍嗰欄都係咁寫

未夠23嘅，香港就香港，堂堂正正香港人梗係寫香港，對方生愛支病就代表你唔係香港人咩

英國

香港中國

支那

American

Hong Kong Nations

hk

中華民國

大香港國/
The Great Hong Kong